好想同姐姐結婚組織家庭生BB

弟弟係唔會鍾意姐姐

我願意

傻啦 會嫌姐姐煩
唔想多個老母

呃人架過多幾年姐姐變姨姨你都係揀妹妹

唔會 我冇阿媽

你幾大 姐姐幾大

幾歲都冇用 已分手接近4年

冇得同姐姐一齊 我會自己孤獨終老

如果5年呢 我22 佢27
利申 冇一齊 純ff

小兒科 追！

最後*

我都鐘意姐姐
點解你離棄我。。

成熟姐姐真係好正

但我更愛學生妹

條仔幾大

試過同姐姐一齊 已經返唔到轉頭

比細十年嘅de de 追，講野嚇親😰
話要捉姐姐埋草叢撳低姐姐
打邊爐卡位唔肯坐對面要坐旁邊😣
仲要起黨鐵壁咚姐姐
好討厭

......吹大左呀ching

下個更可愛

我代佢講對唔住 請繼續相信姐弟戀

sorry姐姐

假期落街大把姐姐同你結婚啦

我係絲。我就係事主。

就算唔係細十年、做埋呢啲行為都好討厭啦

同緊第三個弟弟一齊
年齡唔是問題
但性格真係要岩
有啲細過你又要控制你想你聽晒佢話真係好煩

工人姐姐?

借錢賭呢下即飛啦

幽默感呢家野真係.......

咁嘅時勢仲生仔

當時22歲鍾意過25歲姐姐
25打後？

男人老狗問女人攞錢

幾撚大都接受唔到，你願意比就更加on 9

忠誠同年紀就未必有關既

利申：女朋友大我一年9個月

我以為係新一代一黎就咁open

唔好做到自己咁cheap啦姐姐
珍惜自己

佢幾歲？

28-30, 唔sure

28-30都唔算新一代…

我覺得其實夾咪得
你睇樣的話好多個樣都好似凍齡咁

都細我十年吖。。我點知d 後生諗咩

似係player行為…

幾十年

分左手就唔好再諗返以前既野啦
唔開心 想搵人傾計可以係到搵我地陪你

係On9行為

姐姐

你仲搵佢.....

18歲deedee最近識咗個25歲嘅姐姐 初頭咩都傾 連佢啲工事都同我講 到近排成日已讀 hea覆 我做錯啲咩
鐘意姐姐有錯咩

唉 當年我都係18歲同姐姐一齊

我都係30歲先同細過我既一齊
個個都係佢地chur我結婚
我一般想結

你地個d唔係所謂的弟弟
係廢物，垃圾ok?

中意佢乜野

我以前同姐姐一齊到最後都係敵唔過現實被飛
雖然我覺得你比錢佢賭真係好on9 不過你真係對佢好好
你係個好女仔 加油

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

同過三個細過我既一齊
你指邊個

其實唔係咁易

其實好難先識到姐姐 每逢放假番pt到依家先識到一個姐姐